有無人覺得廖子妤（魚哥）好能正

以為話台灣個大魚

大魚弱智

佢短頭髮真係靚好多

Both

有d似豬腳趾皮

短髮 37分係最正
但佢拍同班同學平撚到

夠真實 佢個樣配平胸先岩

估唔到第一張佢長髪都幾靚女

如果隆左胸會點

就喺要佢男裝黎征服佢

同袁禮林好似 d style 都一樣

袁澧林俾狗食

睇過佢同班同學，好樣衰，又冇波

百年樹木個MV

向西聞記呢個look最正

唔敢同佢扑野

懷疑自己係gay

對腳

地產仔

有啲似angela yuen

佢好靚
我好鍾意呢啲樣
感覺好乾淨

睇佢啲動態同講嘢語氣先正，做戲又好

希望魚哥更加多機會，佢可塑性好高

係咪tb

有仔

有次行行下街見到魚哥，見佢自己一個諗緊嘢，仲有少少自言自語咁，好可愛
btw地產仔個look好正！

邊個含家產

分咗啦

周子瑜

有機

依件好正弱智妹好易上 不過應該扮出嚟

仲要黃

向西覺得佢幾正

差袁澧林十條街

以前唔覺 而家覺得好正

一直都覺佢好正

覺得佢唔開口最好睇
一笑排牙就好柒

睇劇佢幾似藍潔瑛

仲要有D cup

救命好正

你又知？

你睇佢條頸幾slim

坡妹普遍係正啲